有冇試過淘寶訂傢俬

想做個2米*2米入牆櫃，有冇人有好介紹

運費

tried once
香港段運費唔平
送上樓收上樓費 (有lift case)
or 上樓費+樓梯費 (冇lift case)
安裝唔包

計埋都平過香港買ge,
不過乜都要自己跟煩到仆街

只係想做個牆櫃，有冇d包設計，安裝可以自己裝都得